是日靚午餐 royal級醋香牛肋肉撈粗麵

叫"醋香",本身預佢酸酸地
點知唔會,食落甜甜地,好正
牛肋肉整到好嫩,切到岩岩好一啖一舊
比較可惜係我唔太鍾意食粗麵

BTW,偷聽到原來個老闆以前係雍雅山房做廚

起邊到食？

觀塘工業區熟食檔

洗唔洗$75

普通人訂唔訂到

42蚊有ROYAL級享受

要經我先訂到

咁平肯定唔係royal級 俾人呃左啦

真.ROYAL級

呢隻麵 不了

我鍾意食幼麵多D

我鍾意粗麵啊

辣殺
再睇埋個水湯..更辣殺

無味精,飲落好甘甜

知唔知咩係湯

冬瓜紅羅白薏米湯